## 前言

安卓社区的建设离不开每个人的活跃，除了上传代码，编辑文档，本站提供了一个展现大家设计思路的平台。再棒的设计，再优秀的代码，都只是一时的，只有成文的设计思路才能帮助其他成员作出更好的设计。
	
希望大家踊跃分享代码的同时，也能踊跃的分享自己成文的设计思路，提升自己也提升整个社区的水平。

本站使用MarkDown来编辑，简单易学，先看右上角教程

step 1 快速上手MarkDown

step 2 了解编辑规则

step 3 获取权限上传文章

